{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014531",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 아쿠아 펠리스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 未成年者は宿泊できず、無料Wi-Fiを提供しています。 追加人数を追加する場合、料金は発生せず、寝具の追加は一人当たり22,000ウォンで、当日現地にて決済します。 エキストラベッドは提供されておらず、荷物預かりサービスはチェックイン前とチェックアウト後にご利用いただけます。 ガウンは提供されません。 一部屋あたり1台の無料駐車が可能で、チェックイン時間の午後3時からチェックアウト時間の午前11時まで駐車は無料です。 その他の時間は30分当たり2,000ウォンの追加料金が請求されます。 朝食は2階のパールルームで行われ、予約人数に応じてアメリカ風の朝食またはバイキングで提供されます。 朝食料金は1人25,000ウォン(就学児~大人)、20,000ウォン(36ヶ月以上~未就学児)で、36ヶ月未満は無料で提供されます。 朝食クーポンがある場合、20%割引が適用されます。 レジャー施設としては海水温泉サウナとチムジルバンが24時間営業しており、室内ウォーターパークとフィットネスセンターもご利用いただけます。 レジャー施設を利用する場合、宿泊客は30%割引が適用されます。 ダイニング&バロはスカイ展望台とスカイウォーク、シーグリーン、ホンミダン、ココプラートで構成されています。 インフィニティプールは2023年5月から運営され、利用時間は午前9時から午後9時までで、利用料金はブルーシーズン(7月~8月)が40,000ウォン、グリーンシーズン(9月~11月、3月~6月)が32,000ウォン、12月~2月は28,000ウォンです。 これは宿泊客が現場で追加で支払わなければならない金額であり、服装は水着またはラッシュガードを着用する必要があります。 プール具のアヒルの足、シュノークールや救命胴衣、浮き輪の使用は禁止されています。 また、高声、放歌、喫煙、オイルの使用は禁止されており、外部からの飲食物の持ち込みも禁止されています。 貴金属を着用した後はプールに入ることはできず、ホテルは貴重品の紛失に対する責任を負いません。 強風、落雷、台風、雨天などの気象変化により安全事故が発生した場合、インフィニティプールの運営を中止することがあります。 インフィニティプール内のCCTVは安全事故に備えるために運営されており、大人のみ利用でき、岩盤深海温泉水を使用しています。 インフィニティプールは季節ごとに温度が調整されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数を追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の料金は発生せず、寝具の追加は一人当たり22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドはありますか？",
            "answer": "エキストラベッドは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "荷物預かりサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、荷物預かりサービスはチェックイン前とチェックアウト後にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ガウンは提供されますか？",
            "answer": "ガウンは提供されません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "一部屋あたり1台の無料駐車が可能で、チェックイン時間の午後3時からチェックアウト時間の午前11時まで駐車は無料です。その他の時間は30分当たり2,000ウォンの追加料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は2階のパールルームで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金は1人25,000ウォン(就学児~大人)、20,000ウォン(36ヶ月以上~未就学児)です。36ヶ月未満は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "レジャー施設はありますか？",
            "answer": "はい、海水温泉サウナ、チムジルバン、室内ウォーターパーク、フィットネスセンターをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "レジャー施設を利用するには割引がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客はレジャー施設利用時に30%割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ダイニング&バロはどこにありますか？",
            "answer": "ダイニング&バロはスカイ展望台とスカイウォーク、シーグリーン、ホンミダン、ココプラートにあります。"
        },
        {
            "question": "インフィニティプールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "インフィニティプールの利用料金は、ブルーシーズン(7月~8月)が40,000ウォン、グリーンシーズン(9月~11月、3月~6月)が32,000ウォン、12月~2月は28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インフィニティプールの利用には水着が必要ですか？",
            "answer": "はい、インフィニティプールの利用時には水着またはラッシュガードの着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "プール内で使用できるアイテムはありますか？",
            "answer": "プール内ではアヒルの足、シュノーケルや救命胴衣、浮き輪の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プール内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "プール内では高声、放歌、喫煙、オイルの使用が禁止されており、外部からの飲食物の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "貴金属を着用したままプールに入ることはできますか？",
            "answer": "貴金属を着用したままプールに入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "インフィニティプールの運営には制限がありますか？",
            "answer": "はい、強風、落雷、台風、雨天などの気象変化により安全事故が発生した場合、インフィニティプールの運営を中止することがあります。"
        },
        {
            "question": "インフィニティプール内はどのように監視されていますか？",
            "answer": "インフィニティプール内には安全事故に備えてCCTVが設置されており、大人のみ利用できます。また、岩盤深海温泉水を使用しています。"
        },
        {
            "question": "インフィニティプールの水温は調整されますか？",
            "answer": "はい、インフィニティプールの水温は季節ごとに調整されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 773,
        "QA": 946
    }
}